求救 洗手盤塞左！

點算。。
上唔番黎 塞實左

求救

好實呀！

唔係有支野可以控制上落咩

就係冇
手多多㩒左落去

咁都冇用
正係吸到小小之後就吸唔到了

㩒多下會彈上黎

都唔得。。

屌我㩒多左下 之後再吸就得撚左！！！
多謝巴打

我都試過丫

試下用木棍/地拖棍怒隊佢

你係隊到佢彈番去黎？
最後成功？

大力過手指 容易啲架

用緊電腦睇